大家見過度縮既人會做d咩度縮行為？？？？？？？？？？？？？？

買筆要揀0.3, 買熒 光筆要揀幼既頭 因為會慳墨d可以用耐d
食野會拎一大札牙籤返去用

永遠唔叫凍飲

唔加大 無shark shark粉

拎把尺出黎成日度野

寶寶

男人老狗成日攬鳩住隻發霉公仔影相放上網

早抖啦哥哥

我真絲ok?

我都係

屌晒你地老母

利申:真絲

55

買野食個陣話唔食
人地買完就衝過黎話食一舊
最後食左人地一半

狗黎？

絕交啦

食飯點白飯再攞每個fd既少少送

嗌少冰

你用緊某樣野雖然佢都有但一定話用曬你個個先

真絲邊有撚屌人老母

升職請全team 食朱古力新地